買嘢就買嘢啦 傾乜撚野計呀

屌你老母後面仲有好多人排緊隊呀 女人真係麻撚煩

香港人真係好大壓力

香港女人真係麻鳩煩

好撚唔aware周圍發生緊乜事
自己鍾意點就點
自撚私

傾住電話俾錢，又一心二用唔到，摷摷摷
屌 叫對方等陣唔撚得架咩

咪撚濫用啦on9

哎吔我個女聽日係日本返黎呀 仆你個街比完錢就走啦